好野，政府派海洋公園飛，同學朋友去玩

正

連登有無人受惠

一萬張喳喎 你真係有份？

政府真心做到野，計埋生日一年免費兩次

學校拎10名之內
老師一定比我

記得做好功課先去呀

驚抽唔到